請問Black bloc要買咩

同埋邊度買，

黑色無任何記認衣物
去大型連鎖店買(h&m, uniquo etc.)